8月4號！西區行街街需要大家！

人呢

八月四西環見

人呀

推

仲有將軍澳

西環柚對成個運動都唔活躍

星期日一齊去中山公園

科士街行去中山

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰